# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-22 14:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../ukui-menu-editor:38
msgid ""
"\n"
"Current menu mode is not category mode, please switch and try again!"
msgstr ""
"\n"
"当前菜单模式不是分类模式，请切换后再试！"

#: ../lib/ukui-menu.py:61
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: ../lib/ukui-menu.py:235 ../lib/ukui-menu.py:386
msgid "Normal Menu"
msgstr "常规菜单"

#: ../lib/ukui-menu.py:237 ../lib/ukui-menu.py:388
msgid "Category Menu"
msgstr "分类菜单"

#. self.tree.get_object('edit_revert_to_original').set_label(_("Revert to Original"))
#: ../lib/ukui-menu.py:239 ../ukui_menu/menueditor.py:891
msgid "Edit Category Menu"
msgstr "编辑分类菜单"

#: ../lib/ukui-menu.py:331
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../lib/ukui-menu.py:364
msgid "Startup Menu"
msgstr "开始菜单"

#: ../lib/ukui-menu.py:376
msgid "Menu Property"
msgstr "菜单属性"

#: ../lib/ukui-menu.py:378
msgid "Transparency:"
msgstr "T透明度："

#: ../lib/ukui-menu.py:380
msgid "Menu Type:"
msgstr "菜单类型："

#: ../lib/ukui-menu.py:381
msgid "This is used to set up the menu type."
msgstr "该项用来设置菜单类型。"

#: ../lib/ukui-menu.py:383
msgid "File History:"
msgstr "文件历史："

#: ../lib/ukui-menu.py:384
msgid "This is used to set up whether the file history is displayed."
msgstr "该项用来设置是否显示文件历史记录。"

#: ../lib/ukui-menu.py:404
msgid "Recent file number:"
msgstr "历史文件个数："

#: ../lib/ukui-menu.py:406
msgid "Recent app number:"
msgstr "历史应用个数："

#: ../lib/ukui-menu.py:426
msgid "Reset to default(_R)"
msgstr "重置为默认值(_R)"

#: ../lib/ukui-menu.py:433
msgid "Close(_C)"
msgstr "关闭(_C)"

#: ../lib/ukui-menu.py:600
msgid "Reload plugins"
msgstr "重载插件"

#: ../lib/ukui-menu.py:617 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1884
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: ../lib/timing-shutdown.py:87
msgid "Set Timing Shutdown Time"
msgstr "设置定时关机时间"

#: ../lib/timing-shutdown.py:166
msgid "day"
msgstr "天"

#: ../lib/timing-shutdown.py:168
msgid "days"
msgstr "天"

#: ../lib/timing-shutdown.py:175 ../data/plugins/shutdown.ui.h:7
msgid "Time to Poweroff:  "
msgstr "距离关机还有："

#: ../lib/timing-shutdown.py:284
msgid "Quit(_Q)"
msgstr "退出"

#. wps
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:101 ../ukui_menu/plugins/menu.py:619
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:777 ../ukui_menu/plugins/menu.py:805
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2172 ../ukui_menu/plugins/menu.py:2280
msgid "WPS Writer"
msgstr "WPS 文字"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:102 ../ukui_menu/plugins/menu.py:623
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:779 ../ukui_menu/plugins/menu.py:807
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2172 ../ukui_menu/plugins/menu.py:2287
msgid "WPS Presentation"
msgstr "WPS 演示"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:103 ../ukui_menu/plugins/menu.py:625
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:779 ../ukui_menu/plugins/menu.py:804
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2152 ../ukui_menu/plugins/menu.py:2274
msgid "WPS Spreadsheets"
msgstr "WPS 表格"

#. qt app
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:104 ../ukui_menu/plugins/menu.py:643
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:806 ../ukui_menu/plugins/menu.py:2244
msgid "Qt Creator"
msgstr ""

#. qt app
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:105 ../ukui_menu/plugins/menu.py:2229
msgid "SMPlayer"
msgstr ""

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:106 ../ukui_menu/plugins/menu.py:651
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:808 ../ukui_menu/plugins/menu.py:2231
msgid "Kylin Video"
msgstr "麒麟影音"

#. gtk app
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:107 ../ukui_menu/plugins/menu.py:634
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:810 ../ukui_menu/plugins/menu.py:2282
msgid "Eye of MATE Image Viewer"
msgstr "MATE 之眼图像查看器"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:109 ../ukui_menu/plugins/menu.py:638
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:812 ../ukui_menu/plugins/menu.py:2289
msgid "Atril Document Viewer"
msgstr "Atril 文档查看器"

#. gtk app
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:111 ../ukui_menu/plugins/menu.py:630
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:781 ../ukui_menu/plugins/menu.py:814
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2152 ../ukui_menu/plugins/menu.py:2296
msgid "Pluma"
msgstr ""

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:214 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1149
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:214 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1149
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:214 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1149
msgid "Internet"
msgstr "互联网"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:214 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1149
msgid "Programming"
msgstr "编程"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:214 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1149
msgid "Sound & Video"
msgstr "影音"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:214 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1149
msgid "System Tools"
msgstr "系统工具"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:214 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1149
msgid "Universal Access"
msgstr "通用访问"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:214 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1149
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:214 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1149
msgid "Administration"
msgstr "系统管理"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:214 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1149
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:216 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1151
msgid "Accessories"
msgstr "附件"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:216 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1151
msgid "Office"
msgstr "办公"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:216 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1151
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:216 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1151
#: ../ukui_menu/menueditor.py:1137
msgid "Android"
msgstr "安卓兼容"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:289
msgid "Recent"
msgstr "最近"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:333 ../ukui_menu/plugins/menu.py:447
msgid "All App"
msgstr "所有程序"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:338 ../ukui_menu/plugins/menu.py:436
msgid "Favorite"
msgstr "常用软件"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:383
msgid "Power"
msgstr "关机"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:458 ../ukui_menu/plugins/menu.py:845
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:853 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1527
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2385
msgid "Search local program"
msgstr "搜索本地程序"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:487
msgid "Home"
msgstr "我的电脑"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:495
msgid "Settings"
msgstr "控制面板"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:503 ../ukui_menu/feedback.py:58
msgid "Feedback"
msgstr "问题反馈"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:511
msgid "No items matched"
msgstr "没有与搜索条件匹配的项"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:792 ../ukui_menu/plugins/menu.py:2054
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2067 ../ukui_menu/plugins/menu.py:2096
msgid ""
"\n"
"File not exists, it was moved or deleted!\n"
"\n"
"It will be automatically removed from the history list!\n"
msgstr ""
"\n"
"文件不存在，它已经被移动或删除！\n"
"\n"
"它将被自动从历史列表中删除！\n"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:878 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1612
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2114
msgid "Open(_O)"
msgstr "打开(_O)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:884 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1618
msgid "Add to desktop(_A)"
msgstr "添加到桌面(_A)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:890 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1624
msgid "Lock to panel(_L)"
msgstr "锁定到任务栏(_L)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:896
msgid "Unlock from startup menu(_U)"
msgstr "从[开始菜单]解锁(_U)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:904 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1650
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2138
msgid "Property(_P)"
msgstr "属性(_P)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:984
msgid "Power(_P)"
msgstr "关机(_P)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:990
msgid "Timing Shutdown(_T)"
msgstr "定时关机(_T)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:985
msgid "Reboot(_R)"
msgstr "重启(_R)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:988
msgid "Logout(_O)"
msgstr "注销(_O)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:989
msgid "Switch User(_S)"
msgstr "切换用户(_S)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:990
msgid "Lock Screen(_L)"
msgstr "锁屏(_L)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1181 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1182
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1446 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1451
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1186 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1187
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1448 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1453
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1630
msgid "Add to startup menu"
msgstr "附到[开始菜单]"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1636
msgid "Uninstall(_U)"
msgstr "卸载(_U)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1640 ../ukui_menu/plugins/menu.py:2132
msgid "Remove from list(_R)"
msgstr "从列表中删除(_R)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1644
msgid "Remove all"
msgstr "删除所有"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1834
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1836
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1838
msgid "Command:"
msgstr "命令："

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1840
msgid "Note:"
msgstr "注释："

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1855
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1857
msgid "Application in Terminal"
msgstr "终端应用"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2076
msgid ""
"\n"
"The file already exists, are you sure to cover it?\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"文件已存在，你确定要覆盖它吗？\n"
"\n"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2118
msgid "Open directory(_D)"
msgstr "打开目录(_D)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2124
msgid "New(_N)"
msgstr "新建(_N)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2128
msgid "Copy to desktop(_C)"
msgstr "复制到桌面(_C)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2337
#, python-format
msgid "Recent(%s)"
msgstr "最近(%s)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2434
msgid "Chromium Browser"
msgstr "谷歌浏览器"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:2440
msgid "Fcitx Config"
msgstr "小企鹅配置"

#: ../ukui_menu/easybuttons.py:406
msgid "Comment:"
msgstr "描述："

#: ../ukui_menu/keybinding.py:219
msgid "Click to set a new accelerator key for opening and closing the menu.  "
msgstr ""

#: ../ukui_menu/keybinding.py:220
msgid "Press Escape or click again to cancel the operation.  "
msgstr ""

#: ../ukui_menu/keybinding.py:221
msgid "Press Backspace to clear the existing keybinding."
msgstr ""

#: ../ukui_menu/keybinding.py:234
msgid "Pick an accelerator"
msgstr ""

#: ../ukui_menu/keybinding.py:286
msgid "<not set>"
msgstr ""

#: ../ukui_menu/menueditor.py:790
#, python-format
msgid ""
"\n"
"The current system is not selected [%s] software, can not display the "
"classification!"
msgstr ""
"\n"
"当前系统未勾选[%s]类软件，无法显示该分类！"

#: ../ukui_menu/menueditor.py:796
#, python-format
msgid ""
"\n"
"The current system is not installed [%s] software, can not display the "
"classification!"
msgstr ""
"\n"
"当前系统未安装[%s]类软件，无法显示该分类！"

#: ../ukui_menu/menueditor.py:892
msgid "Restore the default menu layout"
msgstr "恢复默认菜单布局"

#: ../ukui_menu/menueditor.py:893
msgid "Menus:"
msgstr "菜单："

#: ../ukui_menu/menueditor.py:894
msgid "Items:"
msgstr "项数："

#: ../ukui_menu/menueditor.py:895
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: ../ukui_menu/menueditor.py:896
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: ../ukui_menu/menueditor.py:897
msgid "Revert all menus to original settings?"
msgstr "将全部菜单还原到原始设置吗？"

#: ../ukui_menu/menueditor.py:898
msgid "Revert Changes?"
msgstr "还原更改吗？"

#: ../ukui_menu/menueditor.py:1083
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../ukui_menu/menueditor.py:1099
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ../ukui_menu/menueditor.py:1107
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: ../ukui_menu/menueditor.py:1138
#, python-format
msgid ""
"\n"
"[%s] is a system autostart service software, you should not show it in "
"startup menu!"
msgstr ""
"\n"
"[%s]是一个系统自启动服务软件，你不应该把它显示到开始菜单中！"

#: ../ukui_menu/feedback.py:68
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: ../ukui_menu/feedback.py:86
msgid "DistroRelease"
msgstr ""

#: ../ukui_menu/feedback.py:87
msgid "DistroInfo"
msgstr ""

#: ../ukui_menu/feedback.py:88
msgid "Desktop"
msgstr ""

#: ../ukui_menu/feedback.py:89
msgid "Architecture"
msgstr ""

#: ../ukui_menu/feedback.py:90
msgid "Locale"
msgstr ""

#: ../ukui_menu/feedback.py:95 ../data/feedback.ui.h:6
msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

#: ../ukui_menu/feedback.py:137 ../data/feedback.ui.h:8
msgid "System Bug"
msgstr "系统问题"

#: ../ukui_menu/feedback.py:154
msgid "Please input the description!"
msgstr "请输入详细描述！"

#: ../ukui_menu/feedback.py:165
msgid "Invalid email address!"
msgstr "错误的邮件格式！"

#: ../ukui_menu/feedback.py:173
msgid "Please input the email address!"
msgstr "请输入邮箱地址！"

#: ../ukui_menu/feedback.py:184
msgid "Maximum upload file size is 1MB!"
msgstr "最大上传文件大小为1MB！"

#: ../ukui_menu/feedback.py:194
msgid "Please input the verification code!"
msgstr "请输入验证码！"

#: ../ukui_menu/feedback.py:234
msgid "Successful feedback! Thank you!"
msgstr "反馈提交成功！感谢！"

#: ../ukui_menu/feedback.py:241
msgid "Incorrect CAPTCHA, please re-enter!"
msgstr "错误的验证码，请重新输入！"

#: ../ukui_menu/feedback.py:248
msgid "Unknow error: "
msgstr "未知错误："

#: ../data/feedback.ui.h:1
msgid "Type"
msgstr "反馈类型"

#: ../data/feedback.ui.h:2
msgid "<span color=\"red\">* </span>Description"
msgstr "<span color=\"red\">* </span>详细描述"

#: ../data/feedback.ui.h:3
msgid "<span color=\"red\">* </span>Email"
msgstr "<span color=\"red\">* </span>邮箱"

#: ../data/feedback.ui.h:4
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ../data/feedback.ui.h:5
msgid "System Log"
msgstr "系统日志"

#: ../data/feedback.ui.h:7
msgid "Please upload file less then 1Mb"
msgstr "请上传小于1Mb的文件"

#: ../data/feedback.ui.h:9
msgid "Suggestion"
msgstr "意见建议"

#: ../data/feedback.ui.h:10
msgid "For Business"
msgstr "商务合作"

#: ../data/feedback.ui.h:11
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: ../data/feedback.ui.h:12
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: ../data/feedback.ui.h:13
msgid "<span color=\"red\">* </span>CAPTCHA"
msgstr "<span color=\"red\">* </span>验证码"

#: ../data/feedback.ui.h:14
msgid "Type the code"
msgstr "输入验证码"

#: ../data/plugins/shutdown.ui.h:1
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../data/plugins/shutdown.ui.h:2
msgid "Set Up"
msgstr "设置"

#: ../data/plugins/shutdown.ui.h:3
msgid "Hour"
msgstr "时"

#: ../data/plugins/shutdown.ui.h:4
msgid "Minute"
msgstr "分"

#: ../data/plugins/shutdown.ui.h:5
msgid ":"
msgstr ":"

#: ../data/plugins/shutdown.ui.h:6
msgid "Automatic shutdown setted"
msgstr "已设置自动关机"

#: ../data/plugins/shutdown.ui.h:8
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: ../data/plugins/shutdown.ui.h:9
msgid "Only this time Shutdown"
msgstr "仅本次关机"

#: ../data/plugins/shutdown.ui.h:10
msgid "Every Day"
msgstr "每天"

#: ../data/plugins/shutdown.ui.h:11
msgid "Monday to Friday"
msgstr "周一到周五"

#: ../data/plugins/shutdown.ui.h:12
msgid "Saturday to Sunday"
msgstr "周六到周日"
